有冇人踢波中意守龍？

基本上猜輸先會守龍